藍絲話反政府，唔信政府，但又攞政府，點駁？

但又攞政府錢
打漏個錢字

所以咪話原諒政府咯

吹咩

無交稅？

D錢係屬於納稅人

d 錢我有份架

還富於民

我都得, 你都得架

佢應份咖喎

呢個世界冇嘢叫政府錢

攞政府錢? D錢本身我嫁!

政府啲錢咪又係市民俾 而家攞返自己嘅錢有咩問題

係回水呀

你唔駛幫我
回水我自救

乜撚嘢叫政府錢
香港人嘅錢嚟

我有交稅㗎屌你老母

交稅架喎
捱高地價架喎

你問返佢政府啲錢點來

故智將務食於敵，食敵一鍾，當吾二十鍾；梞稈一石，當吾二十石。

D錢係憑我自己本事拎到港共派
點解要唔攞呀

攞撚咗俾美國佬呀 吹呀?

政府既錢我地俾架喎

反政府，唔信政府 係咪唔洗交稅？
佢唔洗我交 我咪唔攞囉

食你, 用你錢, 再反你..吹咩..

我話你係狗係五毛
點搏？

你叫政府唔好收稅啦

民主派爭取成果, 反而藍絲點解攞要民主派成果

D錢係我架

回水
信政府就唔好回

問下佢哋點解去黃店買口罩

18歲永久居民就有資格攞
藍絲係咪唔識字

個政府係人民嫁..
只係請佢地黎官理渣

你屋企物業管理話屋苑基金多
可以減官理費你會唔會多謝個物管呀

分清楚政府搶完我地錢而家還返d比我地未？

同佢講：攞乜撚野 政府d錢我比架

問佢，你咁信政府又去搶購廁紙大米？

大把人反黃但又拎黃店既口罩la

答佢：我信政府左兩秒
之後反返

問得個班人都應該廢到成世未交過稅

黃絲同區議員派口罩班藍絲又有冇去排隊攞

藍屍話你老母係雞，點駁？

係民主派爭取返黎～

點解咁執著同野蠻人講道理

今年有示威先有一萬蚊派咋
上年2019年2月風平浪靜政府撚理你咩

但啲錢係我嘅...

政府d錢係人民㗎on9

結論：樓主on9/五毛

攞資金反政府

叫個D藍絲去百佳買野比完錢唔好拎件貨囉，李嘉誠黃架，又唔服佢，但又攞李嘉誠野

啲錢係政權種出嚟？皇恩浩蕩賞賜？

D錢係政府？
唔好搞笑啦屌

要鬧就鬧班高官 出香港人咁多錢糧 乜都唔做 佢地就真係搶

仲有班死黑警

仲同藍屍駁
永遠都係覆佢地咁又點就算
佢地講咩都係咁又點
同班唔識思考既垃圾討論冇意思

不如問下佢地, 佢地交稅都冇撚夠人交得多, 憑咩攞錢?

政府還富於民係應份
唔好奴性咁撚重

啲藍屍真係以為皇恩浩蕩

咁都唔識答 樓主係智障？

的錢本身係我地交稅交出黎
唔係政府錢

咁低質問題
你都要問

駁你老母
我反政府係咪唔洗交稅啊戇尻

我有交稅 你有冇

d錢本來就係市民既

還1萬都唔夠呀dllm

佢哋嘅概念政府係自己主人
根本唔同世界

政府啲錢同資產全部都係屬於市民
依家唔係帝制年代

你鬧人黑醫護又去睇公立

我拎晒個一萬去反政府都得呀
吹牙

腦殘藍絲唔知政府派果D係巿民o既錢, 你都唔知? 而且佢樣樣都做得唔好, 派少少掩口費就當無數? 竟然話唔識駁? 唔係吓嘩?

點解要駁？

答: 戰爭唔駛講 e d 白痴野

又話香港亂，但又唔去支那

咁你唔滿意個物管
你會唔會用個物管提供既服務呀？

又唔滿意福利，但又投反對派

個服務唔係免費嫁
係我比錢買左佢唔合格既服務
你唔撚要我錢我唔用都無所謂呀

但係我比撚左錢嫁

咩叫政府錢？ 自己架on 9

而家你都唔滿意佢
乜唔係直接炒左佢咩
咁你做乜仲死死地氣要佢啲服務呀？
冇一路比錢一路屌既道理架喎

咁我係咪以後唔洗反稅？

乜撚野叫攞政府錢
啲錢天跌落黎定石頭爆出黎？
講得出已經冇腦啦 洗閪駁咩

你成世人唔駛交税當然攞到盡啦

咩拎呀on9
回水呀
拎返自己本身嘅錢有乜問題？

我有交稅 佢攞我啲錢先

政府收既錢係拎黎統一同規劃城市
係屬於城市 唔係屬於政府

有份交稅，我拎番本份

正解，稅係政府老笠我地！

咪就係，要清晰啲解釋返

有交稅，應該65歲以上冇得派先岩

物管可以炒

政府有邊個唔想炒

啲錢你㗎

正苦要派 要安撫我 關我撚事?
佢派完都安撫唔到我, 吹呀? 又唔係我問佢拎

我d 錢...

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無錢係政府既
啲錢係屬於市民
派返我既錢俾我, 唔通你想我多謝你?

啲錢我架 藍到傻撚咗

反政府係咪唔洗交税？

叫佢地交返d黃圈口罩出黎先啦
呢d就真係黃絲真金白銀拎出黎派啦

我原諒左政府

「你中意喇」
同IQ低過60嘅人/疑似人嘅生物講野 冇必要太認真

啲錢係香港市民㗎

你咁信政府又戴口罩？

林鄭話年輕人唔係香港既持份者
但係又要年輕人交稅,點駁?

攞咩政府呀, 有交稅㗎, 啲錢自己㗎
政府係負責分配咋

敵人送資源唔攞？

藍屍夠話反黃絲 唔信黃絲 但又攞黃絲口罩啦
家下唔報得仇呀

錢係香港人比㗎 你估係林鄭自己錢嚟㗎

唔反抗 會有一萬？

你本身一蚊都冇吖

無人納稅，政府有撚錢派呀
屌我拎返利息咋min pay都未撚夠啦

我有交稅
仲要回唔足水呀屌你

個賊搶你D 錢, 你打鳩賊, 個賊比返1萬蚊,
咁你拎唔拎?

乜撚野叫攞?傻撚左?

就係反對政府用香港嘅錢去推廣大灣區，所以要攞就政府D 錢

物歸原主，還錢於民

on99

你唔收我稅嘅我咪唔攞你囉屌你老味

d錢我既 點解我唔拎得丫？

藍絲冇去黃店買or拎唔到罩？

政府錢從何來呀傻西

受之無愧，天公地道

政府既錢本來就唔係屬於政府

d錢我架

講過十鳩幾次啦

啲錢我哋架

政府只係攞咗我哋嘅錢去做allocation

政府的錢是市民的，佢只係做資源分配
政府沒有管治認受性，佢連做資源分配既資格都無

我應得嘅
政府袋埋袋埋啲錢唔係做福市民唔通比大陸呀

我係香港人 我應得的

啲錢係政府嘅咩？

政府唔好收黃絲稅囉

高物價, 變相都係俾政府

d錢其實係市民....

你班死癈老藍絲咁低收入 你分分鐘收緊我哋後生黃絲嘅錢
咪攞呀柒頭 又或者講下你交幾多稅

政府反示威，唔信市民，但又攞市民錢，點駁?

我有交稅 拎番自己應得嘅 有咩問題

反問
百佳 屈臣氏 hktvmall 都係黃到金嘅店
咁你又黎排口罩 去番藥房食炒價啦

政府拎市民錢又反市民 點拆

我唔想要呀依家
拎完捐哂出去

我冇交稅架？
問下班藍屍有冇交先啦

戇撚鳩
民脂民膏嚟㗎

又要離婚 又要唔鐘意別一半
但係又要分佢一半身家

屌你
政府d錢係市民㗎

此post已完

你唔反佢下次仲點會有錢攞？

反政府,唔信政府,攞政府錢
都係爭取返原本屬於港人既野, 有咩問題?

就係反政府先打劫政府囉，ON9

係咁又點，我錢照拿，吊你就吊撚硬！

藍絲唔好拎主流民意嘅錢ok?

政府反市民，但又要收市民稅

啲錢我哋嘅，屌你老母，回返水炸，攞乜鳩，食撚屎啦

你班藍屍綜援撚冇生產力就攞納稅人錢，食撚屎啦大食懶

攞自己錢有乜問題
你以為政府咁多億儲備個本金係邊度嚟?

黃絲咪撚拎 一拎就對唔住坐十碌既天琦

問返條藍屍交過物業印花稅未？幾多次？

D錢係我嘅

而家係還錢，重要還個dd

D錢政府既？

On9 政府只係管理公司 錢本身就係市民嘅

一個無正當性的政府
還番一萬比我咪算少囉

係政府老笠左，而家還返俾一皮俾我

政府啲錢？？戇撚鳩

應份既 有交稅

信政府 我就捐俾佢好好利用啦
收番交既錢好明顯就係唔信你

阿叔你就唔同呀 你信政府
應該唔拎留番d錢俾政府施行德政 改善香港人民生活

因為d錢本身就係市民架錢

我攞錢關佢撚事咩

唔攞就比啲廢人拎多份

本來有得派兩萬，依家得翻一萬

你係唔係on9架，d錢係香港人交稅得嚟，而家係還返少少比我地

藍屍咁撚窮又賤
點會唔支持派錢

又係呢啲「點駁」post
明明啲錢本身係我哋自己嘅
成日鳩up啲前題就錯嘅問題

同佢話香港區議會黃絲控制，咁你搬屋未？

我有交稅
完

係賠償

on9 我每年交10幾萬稅啊

d錢係我地，點解唔攞得

政府錢? 我拎返自己錢有咩問題

交咗幾皮
拎番一皮咋
屌你老母

藍絲未交過稅實覺得政府恩賜

屌你啲錢本身屬於市民㗎嘛，而家還翻比我地有錯？

憑我本事拎

屌，啲錢係我嫁，拎返自己啲錢有乜問題？

不愧係藍絲
咁嘅問題佢哋都問得出

啲錢唔撚係政府架 係市民架佢地極其量只係管理人

就係唔信政府做到嘢
先叫佢派錢算數

反政府既係咪唔洗交稅都冇問題先

政府話反政府既人係搞事者
佢又好意思收搞事者既稅？

D錢係市民既，政府垃圾做得唔好就要回水架啦！回得小啦！

香港庫房錢不是港共政權的，是香港市民的。
我有交稅，港共政權收埋收埋一萬億，益中共益地產商益土共工聯會，不如比返我哋自己。

吹？

黃絲派錢你地都會狗衝去拎

一萬夠你執骨？
我地要奪回政權
每人三萬
到時你要唔要？

你地個概念真係錯撚哂
有著數唔攞？ 有冇咁on9既人架

啲錢我有份比，攞返有咩問題？
同樣道理政府話我no stake in society, 咁就咪撚寄稅單俾我啦

問佢聽過草船借箭未呀

嘩弱智都追下post google下
又做伸手黨？

錢係香港人

我有交税佢先有工開
似你班on9藍絲一日到黑淨係識問政府拎錢
社會寄生蟲

黃店賣口罩你又排

唔洗交稅咪唔攞囉 咁都要問

政府啲錢係市民納稅所得，俾返我地有乜問題，每個10萬就差唔多

政府啲錢我有份交稅架
佢做唔撚到野要佢回水有咩問題

同佢講，我唔反政府啦，以後都會乖乖ga啦！

政府針對市民夠拎市民錢啦

唔明白點解咁多左膠曱甴在意藍屍曱甴講既野，成日cap上嚟。

我憑我能力攞到呢一萬關你撚事呀

香港人應得嘅

政府話反黃絲，放棄佢地，但又問攞黃絲納稅人錢，點駁

我有交稅
回水拎番自己錢有咩問題

反而好多藍絲窮到唔使交稅
有咩貢獻？

公共資源本身係納稅人既錢黎。

叫佢地反對政府派錢俾黃絲囉

過年前去剪髮，個師傅話我：全世界個個政府都會做錯野架

反黃絲又用黃絲交嘅稅?

如果我可以唔交稅
咁我咪唔要

d錢係香港人（包括黃屍）交稅、捱貴樓貴租比政府年年高價賣地賺番黎既

我有交稅 拎返自己既錢有咩問題？

咁廢老你憑乜9拎錢

政府等於你工人，完

你話唔會要咪得囉 , 知鳩你有無拎咩

但人地會道歉下台

D錢係你比政府定政府比你呀 你交幾錢稅呀

咩政府錢？ 香港人錢

政府錢邊度黎

政府反市民 又要市民交稅？

你信政府 又係攞一萬, 我唔信政府 又係攞一萬
你應該問政府點解自己派唔到兩萬, 而唔係我諗喎.....

咁撚簡單都要諗
樓主你係咪小學生

又係呢啲垃圾post , 用下腦啦

好笑，俾班立用來起大白象，上繳？

啲錢撚係政府
叫佢哋鳩少陣

有班人係覺得政府等於皇帝
做錯都唔使負責

政府唔鐘意班暴徒，咁唔好問班暴徒收稅

黑警唔攞我咪唔攞囉

政府d錢係香港人俾
佢地反香港人就唔好攞香港人d錢

我唔攞錢邊有錢反政府?

唔攞喇，不如另組政府喇

On9 ,我憑我本事拎嘅點解唔攞？

你又話愛國，有事又唔肯留係大陸，又要出國旅遊，又要送子女海外留學，又要用iphone，係咪賤吶

上面條友都on9 唔洗回佢

痴閪線我啲錢請班垃圾番黎咁不如比番我

而家港共 每人派一萬
畀我哋反政府

政府話財赤呀
垃圾藍屍應該為政府着想唔好要$10000

下 我地應得㗎喎 D錢我地有份納稅㗎喎

呢個係政府嘅責任，講到好似施捨俾我哋咁
民主世界從來都係政府權力應少於人民

呢啲問題講過九千幾次啦，仲要問，啲錢政府老豆老母剩落㗎咩？人民交稅先至有稅收先至會有錢㗎嘛！ 但係如果要捆綁式加咁多人工畀班死黑警，又要加裝備我寧願唔要一萬

[/[[i]b]i][/b][[url]網址[/url]b][/b]pp

一見到唔係問點解仲交稅供養政府而係點解拎政府錢就可以block得
唔需要考慮咁多

何為政府錢

無錯，所以其實應該廢除薪俸稅

問佢可唔可以唔交稅囉

係咪可以唔交稅 交得稅就要拎返應得嘅

同佢講：全部唔派味益唔到黃絲

多數覺得係政府錢個D人都係無交稅

年年交幾萬稅啦屌你老母

政府依家咪拎我地D錢反我地